亨利幫邊邊?

一隊係自己國家
一隊係賞識自己嘅老細

法國會唔會俾壓力佢叫佢過d料黎